0511路透社：美國將於下周一公布對額外3000億美元中國商品的加稅清單詳情

新聞鏈接1：
新聞鏈接2：

撚狗咁撚

Winnie the Poor

正呀

連環拳

唔好停

真快手

刁種呢鋪係咪決定全民食草

Very beautiful

Beautiful letter

終於亮劍

仲出乜撚野list
唔係應該包哂咩

侵爺go!

又話民主國家行政效率低

一陣好快d 新聞又河蟹曬

好想知封信寫左乜令侵侵咁認真

下下用總統特權跳曬國會咪會快

真係隔咁遠都感受到佢果股怒氣

啪手指
中國GDP減一半

全面封殺

FF:我地想建立個更公平既貿易環境
想繼續同美國傾耐d
侵侵：Fine咁就加到同中國關稅一樣啦

就係睇左幾輪都extract唔到一個實質内容先咁嬲

台灣佬發財了，呢期搶左唔少大陸廠生意

Trump :I call it mercy

爽阿

唔好俾佢停

強国不嬲想以傾去拖
然後到真係實行先唔執行
另一邊賂賄搵親中派或溫和派做下任總統
之後下任總統上台就反口或者再傾

咁又過骨

啪多兩次幫China End Game

In Trump we trust

連登仔：支爆up 左咁多年 = 唔會發生

Dread it, Run from it, Destiny still arrives.

係就加到45%

已經準備好曬，一拎出黎就打！

冇問題，草民食草，又唔係權貴食草。

十萬熊等收錢

劉鶴一定咩面都冇啦
侵侵同佢傾到版檯問題
條劉鶴一定話自己唔話得事
侵侵一野屌埋去唔話得事做咩代表呀 你唔話得事咁係度做緊咩
我直接同president xi傾 唔關事唔話得事既人唔好留係度 躝出去

你諗下平時支共出果d文
可以全篇中文 , 但合埋d字就會睇唔明
又長又廢話多又冇重點
仲要寫俾侵侵

信中寫中文既話：
俾侵侵果邊d人譯就會譯到更加唔到point更加9唔搭8
信中寫英文既話：
維尼自己都唔識字 , 叫身邊d弱智跟班翻譯 , 隨時全文譯到錯晒 , 一樣冇重點

簡單d講
侵侵呢d要講效率既人
收到一封全部都係冗長既廢話
唔撚火滾就奇 ....

其實好合理，我叫你嚟傾嘢你話乜7都要問老細，咁我叫你嚟托7？

吾好停呀！

吾你老母

望見當年d力捧 希拉莉既台狗成2年唔再貼政治po

刁總仲唔反枱哂冷？派遼寧號去珍珠巡邏下麻

快撚到咁